This is a repository only for school uses. The only one who is allowed to use this repository is the teacher and the registert contributors. 

Sie können nun sich die jars und den quellcode runterladen und ausführen (jars sind schon fertig gebildet)

Momentan sind 2 Benutzeraccounts angelgt.

Die Kundennummern sind 10000 und 10001. Zugehörige Pins wurden auf 1234 gesetzt. Beide Kunden sind aktiv.

Mit freundlichen Grüßen 

Daniel Brenzel